[笑撚死]KOL健吾又話自己D 認真野要比錢先有得睇

等如佢d 日台美食post 要比錢先有得睇一樣, 養到佢班fans 以為自己食左就高人一等咁, 笑撚死人咩

真係以為自己係在世八奇咩, 你d 文筆仲差過鄺囝呀唔該, 你d 豆號用得仲柒過佢呀唔該

百貨應百客嘛
我覺得ok嘅

小氣、怨婦、mean、心底唔好、 排除異己(有排為咗捧坤哥狙擊牙醫同陳柏宇) 純粹覺得"I told 7 you so" ，而覺得自己好巴閉。呢啲撚屌唔係又中，係又中風呀。

最正係出親抽水post 個件容樂其實入黎幫佢互含

又中

幾個追捧佢嘅“黃絲"都係乜撚都冇做過然後日日係度抽水嘅撚屌

世事都俾佢地看透了，然後話對香港人冇希望冇期望，跟住自己繼續吃喝玩樂然後俾人講兩句就扮智者係度自嘲

好撚嘔心，不過樓上講得啱，百貨應百客

剩係想講，各位唔好覺得啲人鬧泛民、笑正苦，啲嘢好啱你地聽，就係本土，就信哂人，咁多資訊要自己判斷

兩人互射幾次？

呢條撚樣真係好乞人憎。
肯撚定奶共，仲要扮黃，都唔撚明點解仲會有人信佢係同路人。
都未屌健吾仲要同葉劉食飯。
日日係到屌黃色經濟圈。